請問有無人知呢粒嘢有無地方配到

比人偷撚咗藍色嗰粒嘢，慘過比人偷咗鎖匙

開門用？

入閘用？咪問返管理處

RFID
你9買係做唔到本身個功能

唔怪得佢會掉我條鎖匙喺門口但又拎咗粒的.....都係自己大意插咗鎖匙喺門口唔記得拔
包租婆講過佢都唔個邊度有得配

就算佢到你都要過條key

就算你買到*

門鎖都要換呀, 容乜易已經拎去配左條

已經換咗鎖膽

咁覆制到嗎